宜條藍絲周圍影帶口罩嘅人，之後大大聲話人係曱甴，人地係藍絲佢都照鬧

講多d？ 你張圖咩意思？